想買部tab ,各位巴打有冇推介

最好8吋大， budget 大約2000-3000
主要for玩中階game同睇漫畫

求推介

Ipad mini

唔記得講 想用Android Galaxy Tab A 8.0" (2019) with S Pen 呢款點

冇貨

Samsung Galaxy Tab S6 呢 ?

貴過樓主筆直，買二手都唔夠錢

點解要揀Android tab

其實tab s6 係拍住ipad pro
係855粒u 唔夠a13 嚟

你講方便性，s6 畫面同4 speaker真係一流
唔會比ipad pro 差

如果對平板冇要求，其實ipad mini5 係幾好用，核電

呢部上網睇片就ok 打機不了
android平板要打機都係S6
S5e個wifi好似有伏
8”真係冇咩款

thx 咁多位巴打

Android平板無得揀 ，得屎為啱樓豬揀

Tab S6 / S6 Lite / S5e

除咗 16:9 同 Android 體驗
iPad 行 App 一般都好啲

華為平板
睇動漫多數用大陸apps

我就係咁

唔係應該手機同平板唔同OS先好咩
ipad只係放大既iphone, 用落會好似用緊同一樣野咁

tab s5e
我用緊，主要都係睇netflix,有玩Cytus2

mon靚，4個喇叭好靚聲
薄輕，電量唔錯，拎黎睇漫畫都好正

半年前係amazon買，3千2左右
對我黎講部機好滿意

Tab 用過ipad 返唔到轉頭

4GB RAM唔會好易lag咩

因為我真係拎黎玩所謂既大型game
同埋主要都係拎黎睇netflix,youtube,viutv
所以日常使用完全無lag

Android 8.0後系統有進步，比較少有lag呢個問題

用緊s6 tab, 未lag 過

如果要有長少少時間OS update真係要買ipad
Samsung最多三年玩完

呢部啱心水 想問巴打係咪有 6g ram version , 依家個價大約幾多係正常